我遇到個唔知有冇將來既人

點解成日見到啲人話自己脾氣好差但遇到個脾氣好好既男朋友
但自己就係本身脾氣好好直到遇到個唔講道理脾氣好差既男仔令自己都變得唔好 但最後佢依然睇唔到自己改變左我 就話係我唔好
點解可以鬧交扔低我到由我走
鬧交短既357日長既幾星期都可以唔搵大家
小既可以係街掉低你大既可以旅行掉低你
慢慢同佢講道理就話你埋怨 先入為主係我錯所以最後仍然講唔到
或者我話佢佢又話返我
到我激動既時候(通常佢既態度搞出黎) 就會同我鬥激動
通常最後我自己搵朋友傾好冇哂事先搵佢佢就話宜家咁咪幾好 咁大佬你為我做過啲咩野呀
其實佢又的確有為我改變左 但硬係覺得性格唔會變 一再發生同樣事情 就令我激動到要講分手
結果我變得成日講分手係我 話我煩又係佢
但我又再甘願同心軟一齊返
軟態度用過 硬態度都用過
我究竟做錯咩點解好似相處唔到定比得太多機會佢
定其實我問題 唔應該咁執著佢既錯 要睇開啲？
因為個個男人都係咁
係咪全世界男人都係咁？
但重點係 我咁傷但我仲好愛佢啊dllm

唔好再搞gay咪得

你收皮

你地有冇好好地咁坐低傾過大家既感受同問題